一名在武漢的美國公民感染新型肺炎死亡

美國駐華大使館證實，一名在武漢的美國公民，因為新型冠狀病毒死亡。

使館人員說，死者60歲，前日在醫院不治，對家屬致以深切哀悼，但拒絕透露死者性別等詳情。

中國外交部昨日表示，19名外國人在中國感染新型肺炎，但未有交代患者的國籍。

內地至今有超過34000宗確診病例，722人死亡。

我們羸了，不惜代價終於殺了一個鬼子。

有冇人收到風, 美國究竟會唔會封埋香港人?